China Joe 有306票了

264 + PA + GA + NV = 306
屌你咩 出千贏少少咪得囉
依家玩到咁 博比人查咩

全部都係僅僅熟50%

GA有九千軍人票飛緊去點票中心，NV AZ有機會輸番，拜登唔好輸

條友驚死人唔知佢出千

唔洗驚啊joe印緊票

搵人炸左D票佢

無限印

啱啱call 咗pa 已贏

Biden係賓州都超越Trump 民主黨極可能行超限戰戰略

九千軍人票未到就call

寧願樣衰
但官司戰會好有利

票姐，要有幾多就有幾多

軍人好多都係支持拜登
因為之前侵恥笑麥凱恩話佢係loser
得罪唔少軍佬
所以唔好對軍票有厚望

下次mailin寄爆佢蠃晒咁多個洲538張選舉人票咪冇人質疑民主黨地位囉

上屆侵都係306

人心所向完全屌打在任昏君

世界大戰抹黑了宇宙CAN YOU FEEL~~~~

利申已癲

點返幾日票咪得囉

嬴登

PA 輸,你一百萬大軍去投都無柒用

係所以連登真仲話有利Trump

拜登總統

無証無據你吹咩

你演講？
cut你，話撚知你總統
吹咩